[League of Legends][63] MSI D3 SKT vs FW

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

輸廁神

再黎過？

🏴泡菜大軍🏴

你唔好咁癲啦

HO JA

不了

可以再黎

屌爆

咪撚癲啦 我要玩踩地雷呀

有冇煙

🏴盟友

屌爆未

插爆地雷個D旗

你同電王係咁推 諗住比你地拎返次
點知你地渣到

輸你

唔洗爭 個個都

煙阿

根本無一隊有資格同skt 放埋一齊

🚬

🚬🚬

電王除左推PO同返工 仲有咩做

食煙🚬

Deft世界第尾

請我

Ok🚬

極端邪惡推po組織 電王

咪啦

🚬🚬🚬

你咪啦你

MCL 戲 院 Facebook 個 Cosplay 大 賽 ， 選 手 們 威 力 無 比 ！

1個月前

煙呢個1001先

Mkib搵d post比我煙下

Mkib

p39 now

電王real 搞人地
sorry

幫人地開埋

電王

牙電做咩痴q左線

吸煙危害健康

人地開左新PO 得返你係舊PO玩

有lin

除左Ssg

有痴線佬呀

大佬你咪撚癲啦

[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(19) 宣儀~宣儀~趣緻的臉

39呀 依個
你入埋去啦

係咪謝x瓜d朋友想幫佢報仇

YES 大家姐搞事

依加死撚左去邊

真．NMB48討論區20:舞台咲くは江戸にもその素質上演中

THIS 36
你喜歡順手推爆佢

[League of Legends][63] MSI D3 SKT vs FW

推埋佢

牙電番黎未==

[Nintendo Switch]撚狗x炒機x放骨x院友交流中心[18]

依個40頁

[League of Legends][63] MSI D3 SKT vs FW

屌你

食撚死你呀 咁多煙

一日都係廁神
電電又癲左

????

玩左一陣踩地雷 就有個痴9左線

關我咩事
黑人問號

mkib呀

我玩緊踩地雷 又關我事牙= =

認真 花狗搞鳩人

呢樣真

[Uaena] IU 討論區 (8) - I like it I'm twenty five

有無手足入去推爆IU個POST

又搞事

依加電王唔見左

道左歉

唔怪得之前有人話唔得罪得LOL POST啦
電王痴撚線既

電王過去俾人笑

你係依度道歉托牙

你都有份

點解關我事 我係咪變左大魔王

電王依D抵屌啦
上次我入去執左台狗綜藝POST1001
都無人鬧我

推爆IU就得
推POST留返比你地黎

原來電王去左推
[Nintendo Switch]撚狗x炒機x放骨x院友交流中心[18]

西瓜係唔係做左音樂台過街老鼠

[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(19) 宣儀~宣儀~趣緻的臉

依個39你唔推

蟲多嬲死贊

一陣搵D 39,40果D比條癲佬發洩下

唔好咁柒先幫到你

一齊* 屌你老木 最近成日打錯字

你果D叫幫?

玩咩踩地雷
你個心過唔過意得去

#705
四糸乃
2 分鐘前
IU好撚正

0

#706
四糸乃
1 分鐘前
IU

關我撚事 = =

食飯先^_^

你柒到咁唔笑你都已經好好-.-

如果對你有意思，會比咩signal (19)

38頁

電王做任狗..

hi mkib

1001唔開post 咁呢到就少幾個垃圾post G持電王

有無靚仔帶小弟上白金

冇咁高分

+++ 贊先生

無諗到秒回
返去加

肥拎宜家仲係咪叫troller

+埋我 LOOKIE

IU個PO咁靜既

少垃圾 唔似twice咁

佢淆底 唔敢去音樂台

呢到有沒twice fans

電王好屎

<

西瓜唔好做傻事牙

唔怪得叫電王返黎

佢停左手 我先叫佢番黎= =
我有POST介紹比佢 佢唔推

mkib變左

食完飯 到我推

如果對你有意思，會比咩signal (19)

COME

UP乜撚呀你

白金跌區狗

你唔好啦RI狗

要玩就去敢情台解密

你咩id 可唔可以carry小妹

關唔關你事呀

電王可唔可以入去GFD PO請人食煙

呢個PO D人有D痴線
走先

有幾何見到小雲鮑鮑開台係有打lol

你白金幾

NG-1

Dean Wong

wait me

mm?

MM

++

-1

推爆IU

點解唱歌要那高條裙

好撚淫

咁佢要拉高都冇法

點解唱歌都要咁

???

KM好咸濕

廢老CALL G 都有8折

3

有 上次排到佢
輸Q埋

渣GA

混分小王子咋

(被支那贱种逼害)

關唔關你事呀🚬

力狗完場1frag

推POST未

me ginger kvole

力狗

steam又逼害壓力

好撚咸濕

有無人打機

IU個閪!!!

km唔好j住 打機

打緊CS

沒人打g

電王夠唔夠膽入音樂台D POST 屌爆人地個西

佢=冇膽鬼

駛唔到

會比人圍ga

識d野

你講完即走 邊個圍到你

電王好渣

派你去GFD PO屌爆UMJI個西

派你去GFD PO食支煙

你屌埋我果份

乜水

你d朋友

G

屌 本來諗住聽日開呢個PO 俾人搶左

6
9
6
1
力狗

=.=WARM UP OK LA

慘阿...未熱完身就散左場

唔夠對=.=

力狗連咖哩仔都對唔贏==

煙

新手想問下其實ranking係點計分
話說我第一次打rank
10場只係贏咗3場
最後係銅1

跟住個frd屌鳩我
話我依家同佢同grade
問我係咪賄賂咗拳頭公司
佢上年係銀3既好似
頭10贏咗大概6場

其實係點計分？

借黎開PO OK?

CLG dardoch
IMT xmissie

韓國妓女文化

XSMITHIE

一陣係咪有比賽？

打交

會唔會變到serath 同dexter 咁撚樣

唔會 啦 darshan eq高咁多

睇埋huhi轉唔轉到style
轉到就na第一

期待＊夏季

Let's go clg

Clg

係都換DASHIT啦下話
賓仔

真心唔知咩事

冇7ss

sor ar 遲d先加再加,玩唔到著

理佢點計咩 你勝場多贏一場咪加2十幾分
輸多過贏咪 贏+20輸-19咁囉

狗撚到你

薯片準備

片

你終於唔係貼雞

點牙 今日到支持tsm啦 咩隊都比你支持哂啦

做咩貼公廁

ARAM-4

就收工

今晚同你打飛機

第一次見依張垃圾圖

瘋狂番工

放假

eu>>>>na

TSM 輕輕鬆鬆

今場睇好TSM

1-4 INC LUL

肥ling出場

CN

CLG DARDOCH

Imt xmt

TSM證明自己

最好睇應該係今場eu vs na
灣灣99%比skt 完爆
希望打我面

PHREAK條撚頭出句聲當幫忙 ON99咁

我買Turtle只係會中2次大

死左定點

lane kingdom

Traded to immortal

Clg trade得靚
當hs知道豬女會係meta pick嘅時候就即刻trade

TSM

Bj mo assit

TSM係唔係一場都唔可以再輸

垃撚圾G2-14

phreak真係on撚99 人地送兩個頭就話back to his old form，pathing個D野咪又一撚樣，講到make左咩play咁

而家包尾啊大佬

拎完兩個kill輸LV 乜撚野pathing 真係唔慌唔back to his old form phreak都唔撚係識睇

呢個賽制其他係打雙循環定邊個贏4場就直接4強

8lv既話夠傷殺左 100%

拎2個頭都輸1LV

雙循環

呢個年頭既傑西仲有人出水滴

最近比賽都有出 唔G典解

trick int狗

隻李星

溫馨提示下場記得轉返去台狗台

有預感打到後期龜仔俾人捉，之後GG

隻李星咁似7seven個隻嘅

試吓唔好燈

隻JG係唔係食左藥

perkz真心lane kingdom

真係除左SKT 其他5隊D實力都好奇怪 TSM打得贏WE
但係WE可以前面打SKT打成咁

又抱hauntzer大腿

打埋岩岩個團戰 係唔係可以直接等下場`

隻LEE好型

康sir先有機會幾時教NMD玩英

燈到龜仔唔空大

EleGiggle

燒山好野

個大

有啲難度

野龜招大中 藍寶一個大爆落去 渣都冇得淨啦

一陣Huni唔知單殺佢幾多次

HUNI算把啦

一陣我狼世界第二韓國殺手 打撚到佢番北韓勞改營

mithy又int

mithy慘撚到

點解eu咁撚屎架

Mithy不嬲廢

呢下含有d料到

PERKZ

乜又係你呀野生

廢鳩龜

龜仔開始嚟料

反應有無咁慢呀proplayer

閃都唔撚用

野龜係李星插眼果陣唔閃
踢左先閃?

咩料

點解佢唔閃落去要閃入塔 係唔係知自已打埋呢季冇得打
要發下脾氣

佢都唔係即踢仲要加多個動作插眼踢靚位都閃唔到

亂鳩咁黎

so close

zven個下auto spacing靚D換多件 FeelsBadMan

mithy

康sir串到出死帽 係差在未好似marin打外卡咁出教科書

即刻死左,都係唔燈

好標準咋

野龜佢做咩野究竟

CLG Dardoch joins. Xmithie leaves.

IMT Xmithie joins. Dardoch leaves.

Turtle

龜爺自動食大外掛

到底識唔識玩AD GA條友

龜仔

佢食左2/3先識走 佢究竟做咩事

其實WT有冇邊方面勁過DL

Tsm 晒時間

唔驚唔覺已經拖到40分鐘

G2差一件裝

就係有佢先可以比對面有無限既希望

悶到嘔
贏10k係度晒時間

龜仔係咪刷緊坦傷個數據 康sir救左tsm幾多次

靠隻龜真係死撚得了

DIU T NA #1AD

又係turtle

"NANANANANANA"

屌你老母，又係龜仔

智商壓制

點解一傳落黎果下唔放大

好撚野

冇得賜酒

媽 好柒呀

話左龜仔可以比對面無限既希望

lul 龜

神手龜

大順風打得果1720

隻李星閃q咁撚慢都仲可以扣閃救撚命

咁大隻李星飛過嚟都唔識交flash先

有盤既話買龜仔比人捉實唔會窮

真係抵na去同外卡打入圍賽

好撚嬲

戇鳩
人地根本唔會開呢個盤
蝕撚硬架嘛

又係佢呀

dyrus走左之後冇人遮羞

又係你呀

係越南仔同外卡打入圍賽wo

龜又carry一場

一開波比人屠左兩場喎ching

如果係doublelift真係一早贏咗

李星+路西恩都可以come back

TSM：我有DL我洗輸?

na= 外卡

艾克傑講既

Bd

lul

竟然

抵啦

點解呢場咁撚好睇

MY EYES

wa

TSM J左

Clown fiesta

鬥on9

痴撚線game

on99 一係就全部去bd喇-.-

心臟病發 999

睇到出手汗

龜仔放哂水都贏唔到

wa diu

Tsm真係好夠運

點解岩岩3個斷唔到佢地番屋企

低汁到

on9到

屌我睇撚緊啲乜

影撚實個戰犯

龜仔:好撚彩唔洗正面打5v5 team fight

龜仔好撚夠運

隻李星無大去左stop tp果隻

Clown fiesta
有DL應該真係唔會輸到禁先

TSMTSMTSMTSMTSMTSM

咁又有得輸

一陣龜仔上台:輕鬆屌虐

台狗定外星人？

之前kt同skt打都試過打到得番個base咁，不過高質過呢場幾十倍

頭先唔理條大龍 全部打屋企已經贏左喇 垃圾g2

最鍾意NA就係因為夠On9

起碼dl唔會扣flash

今場康sir MVP冇走雞,招equalizer救撚左freesm唔知幾多次

去沖涼等睇台狗

點解有條咁樣衰既女

得三個諗住阻人打龍
Call個個on9 follow個班仲柒

無啦啦停左，zven同 perkz 打主堡果陣 ，藍寶追住zven打，但點解perkz無啦啦打打下主堡死左。

至少下路爆inbh個波唔會落單先

一早話咗康Sir係 top tier

屌 睇兩隊弱智係度鬥廢

最後豬2隻AD 是咪打打下base去左屌隻藍寶幾野

到韓國殺手出場

隻黑鬼開大射藍寶好似係

果尾做咩哂左2野普攻打隻藍寶

屌到藍寶剩返一格開金人比佢燒死左

Jayce eq

可能禁A 但英雄優先

如果係拎神玩就贏左啦

馬口至

職業病 厄輸出

諗住殺rumble先
點知打打下又覺得要打nexus

啱啱ANALYST DESK講完
zven e上去俾康sir燒

為左刷4秒招dash

呢個位打主堡唔會禁A下嘛?

如果C9出去5-0添啦

藍寶

Ashe dps < Elise

佢唔哂果2野 感覺係可以打得爆

出唔到都冇法

隻lee sin 等耐啲先入去偷，win 咗啦

真係訓左冇睇
G2證明左自己未

呢場最撚精彩
Eu na 對壘永遠有笑點

如果Syndra閃到Jayce eq都係啦

人地一早留左部高達係到喇

SJOKZ

隻藍寶點都係守基地啦應該

康Sir留咗喺度等Lee sin

垃圾mid係咁上下料喇 6隊入面我覺得佢最撚廢

唔係有2野打左落藍寶到

G2已經贏左啦

Bj神答得好大方

如果skt 輸左俾fw
我肯定台仔打飛機打到大西洋

因為要show off
所以一定係打落英雄到 去減cd

精盡人亡添啦屌

EU NA笑料保證

扣馬應該屌爆佢地到完季

搞笑咩

HUNI>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>NMD

真係贏到有咩問題
btw,不如諗下MMD會俾huni單殺幾次好過

lucian top

一陣就係我狼 世界排名第二 韓國殺手 大戰5個韓國小丑

3-4次

條上路我瞓身買佢爆

huni至少3:0

MMD

有無人估下ban pick
Skt會針住上路ban幾多隻？
定係ban lee & graves?
定係ban maple 個堆main?
Btw最想睇刺客打刺客

ban哂d坦等mmd冇撚得玩

上路三ban

轉台狗台 睇下佢地點打飛機先

覺得5 ban上路搶李星
之後放lulu 換karma
faker 9pick

會唔會係咁呀

我估係KARSA駐爆HUNI

之後花生屌打電狗下路

Ban3隻拎1隻
姐係要有第5隻比你媽的去揀而又識玩

我估係閃電狼3路屌壓
跟住karsa路過收頭
20分鐘skt ff

ARAM-1

係唔係調轉左

karsa咁多場淨係一場幫上仲要一陣就放棄咗

迫mmd簡隻鬥士角 0/4/0 carry全場啦

g2=gg=gold2 睇到我笑

米米蛋9成9爆線

呢場幫上等出醜喇
琴日康sir加拉雞sven去捉肥仔都比佢outplay
今日康sir變nmd
（笑）

打野投資係米米蛋身上根本冇用

kkoma ban藍寶

花生李星=100%

比錢佢都做唔到事 放生佢等carry好過啦
拎一萬同拎一千做同一樣野

由鳩佢0/5/0
捉爆下路吧喇

飛斯

想問Nmd識唔識玩galio

花生Lee係咪勁過Karsa

閃電狗嬴得最快果幾場好似係karsa幫中下路打穿左對面成半個地圖

Betty 證明自己睇呢場
而家skt 冇當年ssw 直接打爆你五條路果種霸氣

個人覺得分別唔大

拎條上路黎比好撚過啦

我覺得Karsa拎 graves 都九成輸。

karsa正常發揮兩個五五波

垃圾

前期冇風向 隻lee 又屈

開定PTT先

冇角玩

bang仔出秘密武器

fiora咁殘忍

魯汁唔會爆掛

Late game Comb
直頭試陣添？

痴撚線 留最後1pick比nmd如果爆鳩左真係北韓都唔收留佢

依場好睇

佢簡得呢隻，ad又出功能角黎開戰。

Huni 3-0

MMD 爆撚緊

切爆

拎隻納DEE去打

等睇030 mmd

上路又要030

放棄治癒
Naut twitch
輸左都話試陣

仲要幫佢ban左2隻上路

kkoma買肥仔返韓國搵佢玩鬥士英

又要睇karsa舉重

BANGBANGBANG

MMD爆極都仲有HARD CC

納帝肉餅，不過希望mmd 頂住啦。huni又廢又串，要教訓下。

佢去左skt勁左

如果fiora不斷邊線分推
點打

2017英雄聯盟季中邀請賽男子舉重nmd公斤級賽事

冇啦 隻癲婆追撚住佢黎吉

惡到

1LV屌打

肥仔:07 38 jg f

本身fiora隻角都屌打既

我係mmd 1lv就點q啦
岩先咁打

佢幫KARSA開四鬼

karsa 何必為左個廢人做咁

轉死性。幫上路

faker條LANE食屎了

karsa選手第一舉失手 冇撚左閃現

KARSA醒左,比MMD頂多一陣先爆

又岩喎

靚龍

其實場場唔幫，如果係死亡宣告，佢應該台都落唔到，眼鏡又爆埋。

MMD

爆了 LUL

一打三

nmd

始終都係MMD比人FB

自己拉出去一打三

笑死人..........

吓

想幫nmd問北韓唔收留仲有咩地方可以去

早說mmd一定行

nmd>ziv>乜乜乜 好似係

maple完全唔跑
一路洗

Mmd冇令我地失望，冇減磅冇減磅。

拎個KEYBOARD拍落隊友到

faker冇輸兵 反觀西門

MMD R ????

花生仔...

送起來

救左座塔 冇野了

捨身救塔

睇唔透

mmd之前好似都係韓服菁英 係角色池太細姐

韓服菁英有咩用

仲話成日打duke 可以單殺佢tim。

佢主係場上手震
受唔住壓力掛

5分鐘之後MMD仲有冇同HUNI對過線

SKT最撚勁就係慢慢贏你少少 唔打都贏

我大FW又輸一場

屌 訓

寄信教閃尿狼上路練膽大法，死亡宣告換betty 打1場。位置就安排ad上路一齊坐。

練條撚咩,練命硬下話

台狗精浸了

That guy from NA died

The one gay who played in eu and na overextended lul

鬥拖後期
邊面個陣好打

到後面玩131 閃電狗 可以等吃屎

skt 64

職業都唔係個個上到韓服菁英 都算係實力既象徵

究竟naeu要幾耐先可以好似閃電狼咁頂得住skt

我覺得團就fw
推就skt
實唔同你開團

soloq

huni 長期霸住個下路同對面個野

SKT 直接choke贏左 台仔慘

睇下HUNI D裝

是咪全武裝廢歐拉

飲油

bang 32mins 350cs

梁榮忠：你地打啦，我好悶呀！

GG

打囉

塔底單殺

Mmd:出必/自殺

.............

BANG BANG BANG

肥仔呢下

哇 呢個真係huni黎？

塔底都比人殺

Huni

繼續拖好過去捉飛斯啦

有我一半 唔敢講咁多

呢下無得怪nmd呀嘛 3件裝18lv fiora喎大哥

131

閃電狗拎世界冠軍

Mmd:隱藏係我體內三十分鐘既線，我而家立即命令你爆線！

bang呢個閃

得隻老鼠去捉隻飛c

好撚勁

huni

【心得】我是覺得閃電狼還是很有機會的

EZ

直接輸左

lol 柒到

ggez

下 打完啦？有打過機咩

金牌場都唔會咁守

閃電狼這盤棋

macro已經玩到6,7k
你走錯位就比人捉死拎巴龍直接gg
點打

飲油not ez

HUNI可以直拆都過黎玩下野先

huni stats > end game

韓國殺手

又話韓仔殺手嘅

淆撚到咁咪撚玩喇

說好的韓國殺手呢QAQ

出得納Dee預咗會輸線架啦
去捉飛斯不如去捉fiora

我狼世界排名第二 韓國殺手 成功 比五個韓國小丑 輕鬆屌虐

Mmd: 冇！我見氣氛咁緊張，咪問huni借左把劍黎灰諧下。

SKT拎閃電狗黎熱身咋

玩夠就完場

輸上路喇

佢自己第一次守下2塔
On99去勾人
轉線蝕左座2塔
個次之後fw就有d陷入被動

全爆
你比隻leesin 花生都輸8成

廢到，不如係溫泉唔好出嚟打

kkoma 131輕鬆

台仔瘋狂吹奏既BETTY次次會戰一開波就死鳩左

屌究竟有冇人可以打爆SKT
好悶

我覺得呢場對閃電狼都係好事
主動換線，mmd前期唔爆，穩落黎打。
好過之前場場030啦打其他隊應該好少少

leesin都無乜做野 係上路比人禁住屌

個下好傷 本來一換一
因為咁冇一條線推到

撚fw真係撚狗咁
一場會戰唔打gg你

打fiora係比人禁屌的啦

比人高地dive 死隻坦真係講唔去

除左early game靠對線/狂gank博盲拳打死老師父，都唔知點打
但佢地五個都打線咁勁，peanut捉心理又咁癲，可以點贏

-3

屌你三條路都比人COUNTER打撚咩

BAN PICK根本有問題

Skt msi都無打前期
放你玩淨係trade objectives 都lead住黎打

齋推都推贏你

飲啦！

評心而論 閃電狼這場打的算不錯了吧?

納DEE輸fiora好正常
mmd係柒在一打三個下

有DL嘅TSM應該得

今日係台狗最黑暗嘅一日

直接輕鬆屌虐 131到完場 完
美展現有智慧既人類vs四肢發達 頭腦簡單既畜生

5.2k dmg

SKT真係完全理解成隻game

ARAM-2

huni串死班台仔

花生拎曬2條火龍
後期打鳩咩

你話上年16強止步嗰個TSM？

閃尿狼 pick graves就知冇得打，佢唔玩硬cc打skt同你濃中後期。 本身唸住betty玩法洛士、Jin 或者艾希，點知又懶醒搶人老鼠，成場比人131避戰偷經濟。

根本開場前已經有曬勝利方程式啦

撚狗咁撚

Mmd 正常水準

台仔個個屌鳩上路
根本條下路都垃撚圾
前期輸線
後面係咁CALL人捉FIZZ比人打返轉頭

真係好絕望
感覺lol呢隻game已經被skt完全爆左機
之前仲有d挑戰者
而家skt越黎越無敵

1

咁好心佢揀隻鱷魚啦

下路好似輸50兵都有

你想人連坦都坦唔到啊

冇牛用既蛇，咪又係一條蟲。

塔底比人single dive死隻坦
應該入史冊

最尾果張圖

2

花生仔換到座中塔20分鐘先比FW推爆

所以正路去哂睇dota
上次major-league幾刺激
落埋盤仲增添多份熱情

mmd對線咁廢 呢個版啲上路咁進取
出坦=俾人㩒住打

比人無損換返隻圖奇

D人話今場電狗選隻納帝最無用
其實個人覺得最無用係選左隻老鼠
比布朗母完美counter
中期好幾次老鼠想去偷ad
一見到sup就鳩都縮埋
結果唯有去搞隻fizz

雙吸血加黑切fiora 8層狂熱後期dive坦易過切菜喎師兄

垃撚圾台仔唔敢屌鳩條下路

我都覺
未睇都知邊個贏
悶到喊

你睇tsm打g2都刺激嫁

最後拎KDA四刀切死左

佢下下去捉鳩fizz真係戇鳩

睇完我狼屌虐5個韓國小丑
睇黎可以發個好夢 安心訓覺

唸住偷人老鼠好聰明，反手一隻布老母收你皮。 we. Vs rng就係咁。

skt既比賽 冇s4 ssw果種咁有觀看性
咁多年冠軍 都係鍾意ssw果年既打法

邊撚個叫你同deft咁撚廢

FW真係比TOP呢條線拖太多 karsa 2lv就要上去幫一波 如果唔係MMD應該爆左好耐 個換線本身賺到笑 MMD一個回馬勾 逆轉左

呢個真
幾時先有一隊夠skt做,等skt輸大賽等左好撚耐

叫隻冇發育既坦打發育良好鬥士
你打比我睇

4

換左ziv咪一樣要輸

遲多5分鐘咁解姐

今年skt 打職賽9成勝率

Team Dark

FW雖然輸給SKT，但其實差距有限

中下兩路和對方不分軒輊，有來有往

Betty威脅性在中期讓SKT十分頭疼

Mapple也帥氣的暈住菲歐拉痛打一波

整體看起來兩隊差距其實也就一咪咪而已

擺明就係台狗三路全輸
BP 見到fiora 仲pick tank ?
咩本身打唔贏，你拎鬥士角唔會輸到咁
不過mmd 呢件廢物撚識玩
下路cs 事半百
maple 比bang 同wolf 中路壓住
無論macro mciro 都贏幾條街
韓國殺手
拎番5年前tpa 打j 台狗

菲歐拉1v1坦=輕鬆

起碼好睇少少啦
依家開波上路穩輸
搞笑又不及EU NA

世界末日都比台狗兜返生

再輸多場就好睇

下路爆到咁都講得出果下好野

暈住?

果下huni唔洗死明顯係huni勁

關咩maple帥唔帥事

FW次次BP都係放棄上路嫁啦
諗住中/下路打穿你呀嘛
但係KT都打唔穿幾時到你FW

又有得睇外卡隊追撚住對面黎殺

今年skt贏埋s7冠軍
不如Faker主動離隊吧啦
換個隊都好啊
好想知到底係skt體系太勁定faker個人太勁

我唔係淨係講打SKT既 打其他都係啦 上路真係拖 ZIV 防gank意識 操作 都好過MMD
btw呢場輸ban pick輸太多

kt 重要打爆埋上路

Maple>pawn

泡ser solo q最高分個5位置
組隊練翻幾個月夠唔夠skt打

屌LB

花生仔咪最高

=kt

有冇人覺得MMD 好撚慘
睇左兩場msi fw,上場對gam 5分鐘3條友上去dive 佢,10分鐘又gank 多次,karsa 冇撚理過佢
岩岩對skt,個個台狗屌鳩佢pick 納帝魯斯,成隊係得隻貪啃奇叫坦少少，上路唔pick 個坦點玩啊？
好啦就算你唔pick 坦有邊隻鬥士角係可以擋到fiora 分推先？
最撚好笑係高地比fiora dive 都比人屌佢廢,你試下玩隻坦角比4件裝fiora 打幾下
MMD廢就廢架啦，但唔見得佢d 隊友好幾多,唔撚明d 人冇野搵野黎屌

花生近10場真係class

soloq高分有撚用咩

關faker乜撚野事啊
冇左bang/kkoma先係對skt有打擊

無啦再係咁今年 SKT 贏埋都唔出奇
到時就有十幾廿個SKT SKIN

我覺得教練真係好大功勞 之前睇過啲訪問 其實啲教練都唔會主張啲選手靠技術打爆人而贏場game 佢地覺得基本上一場game ban pick好 知道個組合特性優勢 就同人鬥營運 慢慢就會贏 呢個就係方程式 如果要打贏skt一係就好進取不停同佢地打 用單線優勢壓佢地 但skt啲人既技術都係好高 或者同佢鬥營運 咁就成場都0-0 等到左timing打一波就定輸贏 當然捉到佢地失誤/gank成功呢啲另計

點都肯定有個人技術

紅方最後counter pick揀隻俾人counter既

呢個真 wolf夠落過d1

拳頭公司幾時先肯解放dopa去抗衡

msi前 sup最高分好似係蛇蛇

咁team rank 最高分個隊?

而家中路霸主真係冇咩人動搖到faker

我諗佢地應該頭都爆埋
今日打完SKT 聽日又打

有個人技術冇kkoma一樣輸啦
對線你最多咪嬴到條上路

事實係佢拎唔出其他鬥士
搞到ban pick要幫佢，要黎前期要幫
不過呢個係根本問題，除咗換人冇架啦

SKT上野可以換 中下教練真係太勁

啲台狗話maple夠做㗎

下路真係冇輸過

ching幾耐冇打LOL?

Mmd雷左咁多場
唔敢再揀鬥士
唔記得左ban咩
但你揀杰斯 凱能 藍寶
前中期都無咁被動

自膠無咗team rank 好耐

skt不嬲贏後勤
根本換咩選手入去都變一線
bang例外 bnag係我見過最撚勁既選手

蛇蛇真係值得一提既overrated型垃圾
msi鳩call左好撚多次
個人技術又唔算出色

事實睇單排已經知

花生近排入返局之後真係屈機

鱷魚擋唔擋到

波比ez win la-.-

出鬥士就住爆你條上，出咩都無用

我淨係想問就算佢拎到鬥士都好,有邊隻可以擋到fiora
咁不如pick 隻坦角坦係前面比老鼠輸出打團,當然skt同唔同你打另計
利申 銅5

佢角色池有鱷魚咩？

超生氣 結果打了這麼久 MMD還是之前的MMD 很多賽評跟教練認為MMD在這一季很會扛線 結果根本是我們自己太菜 完全無法給閃電狼壓力 導致MMD看起來"好像"變更穩了 結果本質完全沒改變 一送首殺、一被拿塔 馬上現回原型 急著想打回來 想靠自己打破口 結果在這幾場都只是越送越凶 講到底 連GAM只打一個月職業的上路 心態都比你好 你到底能幹麻 ?

等左兩日終於賤過地底泥

bang真係太撚屈機

講真

拎卡蜜兒都好過拎魯汁啦
雖然唔夠打 但係好過拎魯汁好多

前期fiora W 擋唔到應該冇崩得咁快既,後面出到黑切一樣收皮

gam 兇狠到

卡蜜兒輸得咪仲甘 真係坦又坦唔到 分推又守唔到

根據opgg 3大Fiora counter 係panth Kayle teemo

前期得 但到後面都係要俾fiora撚
fw banpick已經輸左
開唔到戰又保唔到排

真心唔明點解唔揀鱷魚

比人counter

GAM係咪想教玩4保1

根本成個ban pick都GG 條條線都係輸 係JG好少少

達叔、camille
Camille前期輸
後期有裝擋到下，點都唔係塔底單殺啦
最後佢都係拎唔出

其實係mmd 比人 counter

fiora出曬名係counter pick...

鬥推 鱷魚點都勁啲掛

Shen ?

識玩先得嫁= =

上路好似年年都換

自己ban左慎

佢last pick呀ching

中路都冇輸

台仔不願面對成隊FW係垃圾既事實

下路有保留

根本就唔係mmd一個人嘅問題

唔想huni比人換走，睇佢打好有娛樂性

除左karsa 輸少d
其他真係爆
syndra 竟然打唔到輸出就比人秒左

如果無ban Shen打fiora好似唔差

camille會坦過納帝？
pick達叔比人捉撚死,你估仲係s5咩
同埋fiora 完剋darius既角色

fw下路都係玩返開戰好啲
fw都唔識用ad打戰術核心
出隻圖奇俾人撚
下路開戰
俾中野打傷咪幾好

咪fiora>camielshsjsj囉
仲拎黎托咩

其實pick納帝係可以架 只不過電加既打法唔可以拖到後期比菲歐拉已經農到裝

拎波比咪無死囉
佢又唔pick-.-

其實點解咁少人pick fiora
冇玩開上路 唔知

如果條線冇人守既應該係既
fiora 出左黑切鱷魚一樣要掉頭走

波比咪又係俾菲歐拉撚...

係囉 波比唔ok咩 呢個真係好過納帝

唔係meta英佢地唔會玩

SUPPORT鳩CALL AD淨係識玩varus ashe呢類英
AD唔係垃圾既,但都唔係TOP嗰堆

波比應該唔會比菲歐拉塔殺

要取捨tank vs 輸出
fiora 一比人硬控既同隻adc 企錯位冇分別

有咩唔俾fiora 撚

真心唔明個個屌fw pick 納帝
卡蜜兒,darius都拎埋出黎

gam 好撚勁

波比屌打fiora wor

鱷魚走佬 捱到fiora個招大完 之後隻秋應該64波

GAM練好MID GAME打後一定好好j

場場都係咁 跟住就掛住殺人殺到輸

Fw要贏佢pick乜9都贏嫁啦=.=

講到fiora 無敵咁 又唔見成個msi series 有人pick
根本係player 分別

係mmd 比人counter

人地好撚明顯針鳩住你條上路黎BP
你自己都當冇上路咁BP
結果一撚定係爆上路嫁WO

後pick 都算俾人counter

根本唔關事 前期係可以 只不過比菲歐拉農到後期有裝納帝就輸

認真 1打1的話冇可能走到
黑切 被動加速,e減速,R4個弱點好快打晒出黎
你可以試下,前面可能64/55波,到後期鱷魚仲慘過納帝

kennen shen ?

而家SKT5條友基本上乜撚野角都識玩 後勤PLAN B/P已經屈撚哂你全部隊

唔關隻英事
係佢本人比人 counter

*mind

真係

應該得 但ban曬

CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家CLG世界第一 TSM狗死全家

ban曬

我就係唔明個個屌個上路
AD 搶人老鼠0作用冇人屌
成場除左前面karsa 個gank 一路都係納帝自己守fiora

大陸仔
GAM頂埋完場啦好冇

講緊係MMD條友廢
潛水佬前期對線唔會嬴但係都唔會爆囉

Kennen shen自ban
Renek唔識玩
Poppy最好嫁啦
Out左少少meta算係咁啦

ptt好睇過場比賽

尋晚G2都係嘔返出黎
我睇LPL決賽大陸仔打劣勢唔錯

成隊無撚敵.....

irelia點睇

佢都無對過線
自己沖出去1v3 898

gam 真心有機偷到skt

佢個1st pick都ON99啦

好明顯係人嘅分別 唔係champ 囉

唔識玩啦MMD 算啦鬥士型 轉個撚頭比人gank爆 唔坦唔痛

大家都知道SKT是規格外 先不討論 其他LCK的隊伍呢
蠻想看看FW跟除了SKT以外的LCK隊伍打打看的 不知道打個整季會到甚麼排名

大家都知道SKT 在春季季後賽決賽 3-0 KT
然後KT又3-0 SSG MVP
MVP 3-2 有Marin的AFs
FW在LCK大概有道甚麼級別的呢

LCK春季例行賽排行 1.SKT 2.SSG 3.KT 4.AFs 5.MVP 6.Longzhu 6.ROX 8.bbq 9.Jin Air 10.Koo

台仔既打飛機能力真係Taiwan No.1

菲歐接kr soloq top lane 最高pick率
比賽唔出係因為 佢前期冇得tp去其他路dive塔
冇前期優勢
而頭先嗰場拖到四十分鐘 點打都贏
因為skt轉線屈機先做到
其他隊出好易俾人屌
咁講夠唔夠清楚？

今場劣勢大啲
個場覺得係老鼠俾隻布老母擋晒同保唔到佢

一來佢玩鬥士比人gank死左直接崩 二來唔係meta英佢地唔會玩

GAM好勁

拎左iem打晒飛機
msi 前吹到世界第二

Gam前期贏根本假像來

睇下食唔食到巴龍囉

大陸狗 LUL

開始打上腦

First pick tehm kench夠搞笑
跟住又拎老鼠
我仲以為會搶varus/ashe

外卡隊都唔撚識end game

咁講就諗返起牛排都出過刀女 好似爆到仆街 最後混分混贏 唔記得打咩

throw 味濃

開始送啦

betty 拎老鼠係諗住唔比bang 用
點知人地pick 隻布朗姆

又開始倒水啦

levi 幾撚勁，睇左幾場都咁覺得

布朗姆一早pick左啦

完全同意
1st pick tehm 打唔到gobal gank
然後佢ban varus竟然唔係搶ashe

計埋今場而家個STAT佢好似全場最高KDA

屌打好多隊jg

因為script

twitch有條女專玩死歌 睇過幾次 20分鐘得50兵 下下一出黎就沖去同人換 最理想就1換1 通常都係送 都爬到台伏白金2

?????

野龜閃

毒瘤上身

打緊what呀

鳳梨妹
之前睇佢kda,佢平均每場死最少12次

levi

levi 實比人簽走.. 仲勁過sofm

好癲

是咪鳳梨妹

兵長

點解閃現可以咁用 當自己野龜咩

隻ASHE都係好似尋日咁

874

Gam真係靠打贏番來

肥bang 上身

levi好屈

9/0/2

ON9

勁撚狼死

仲係覺得新lb好垃圾
唔明點解咁多人pick

ashe

ASHE企定定屈火力打晒
今場應該贏啦掛

係咪GG

咪撚throw呀屌你老母

大陸狗

你老母真係肥bang 上身

有冇隊pick完嬴過

依隊外卡晏D又要打SKT希望唔好俾人打沉啦

NMD見到打左一兩個月pro既都打得好過自己唔知會有咩感受呢

10/1/2 勁撚到

early game 係咁roam 同秒秒秒
後期淨係秒到SUPPORT

即刻燈死左 梳

除左skt之外5隊都2-3

贏到喇掛

5:11 elementfong: 我們最愛罵戰 MingLee 我們毫不尊重其他觀眾 MingLee 我們粗言穢語 MingLee 你猜對了 MingLee 我們是中国和台湾 ..

前期最撚勁係咪GAM

好難輸啦岩先br ace 正常投左

五隊2W3L xd

係咪唔會再出現五大賽區呢個講法 btw 穩少少回補打多波得唔得 throw味極濃

隻LEVI玩咩輸出英都咁撚勁
去AHQ頂老山仲好啦

LEVI 隻KZ勁撚到ON9

5隊都好似2-3

外卡仔

quadra

嘩屌你老母，撚中國狗

14/1/3

14/1/3

痴撚線

比個劇透撚贏左

SKT咪打返轉頭